%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:2
\'Ecris en chiffres les nombres suivants :
\begin{myenumerate}
\item Douze mille cent vingt et un et treize millièmes;
\item Trois cent trente-trois et cent quatre cent-millièmes;
\item Quatre mille soixante treize et douze millionièmes;
\item 700 millionièmes.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Cet exercice permet la traduction français-mathématiques. On pourrait envisager la réciproque. La lecture est essentielle.